呢幾日見到各方既調動發展，已經可以肯定我上次既猜測：

各位，正如我之前提既一樣，， 721係土共比人整改之前最後一戰，必定會想做成“人民對人民”，“有重大傷亡”既局勢，然後進行反撲。因此，請忍一忍，不要正面衝突！過得721無事，共匪既一向慣技已經用完，香港土共一定會柀清算！（好似四人幫）歷史唔會講大話。